究竟瞓歪頸嘅正確讀音係咩？

聽過瞓禮頸、瞓meh頸、瞓矮頸、瞓米頸
邊個先岩

落枕

死返支那啦

咁都係讀瞓「例」頸喎

討論番你句死番支那先啦

屌你老母問你點撚樣讀你話落枕，你唔撚係大陸閪係乜撚野呀

樓豬唔好惱羞成怒

「戾」橫折曲

屌你老母又唔撚討論啦？